\begin{aufgabe}{Mehr zum Spektrum}
Sei~$A$ ein Ring.
\begin{enumerate}
\item Zeige: Ist~$A$ reduziert, so ist~$\O_A$ aus Sicht von~$\Sh(\C_A)$ anonym
noethersch.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Ein Ring ist genau dann \emph{anonym noethersch},
wenn jedes seiner Ideale \nichtnicht endlich erzeugt ist. \emph{Tipp.} Aus der
Vorlesung ist bekannt, dass~$\O_A$ in folgendem Sinn ein Körper ist: Ist ein
Element nicht invertierbar, so ist es Null.\par}

\item Zeige: Ist~$A$ reduziert, so
$\Sh(\C_A) \models \forall x\?\O_A\_ \neg\neg(x = 0) \Rightarrow x = 0$.

\item Zeige: Der Kern einer surjektiven Matrix über~$A$ ist lokal frei.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Zeige die Behauptung nur für den Fall, dass~$A$
lokal ist (bringe dazu die Matrix durch Zeilen- und Spaltenumformungen auf
eine rechteckige Diagonalform). Spreche dann das T-Wort.\par}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
